二十歲到先過外國留學係咪冇問題

認住讀完HD過外國但已經21，22

我21先去，而家25 year3

大把人老過你

新加坡要軍訓果d最後生都19歲 老既見過22歲先讀foundation
但又見過大陸國際學校果d 17歲就開始讀foundation

年齡從來唔係問題，心態先係
巴打加油

1991年year 4見過 冇話遲

其實遲2, 3年入u真係冇乜野

今年21,喺澳洲讀梗year2

其實就無乜問題嘅,身邊有好多同學因為national service嘅緣故23,4歲先讀梗year 2,
唔會有啲咩問題

見過1987年出世越南女去歐洲讀書 本身已經係老師

可能搵工嗰陣差少少但大把老撚過你